不如投個票，幾多人支持泛民總辭？？

正皮支持
負皮反對！

幫推，公投最好

點解要辭呀

明志，表示對議會由政權操弄既反對

辭左之後呢

推

支持，林生話齋
中共控制下最後吼聲

[正視聽] 歷史話畀我地知，唔參與選舉、總辭只會益獨裁者，並唔可取

大家睇吓先再決定啦

林夕講總辭

（三贏方案）不如 連登眾籌 登蘋果日報頭版「泛民請總辭」

泛民願意總辭既，我願意長期罷工
有幾多手足跟？

四年前已經講緊

//不必再糾纏有法而無天的細節，保住尊嚴吧。就把尊嚴押在國際線上，如果押後選舉都已引起國際關注一兩天，全體民主派議員總辭，「老子不跟你玩了」也是核彈級的表態，起碼值得一大頭條。//
林夕

唔好總辭 總辭就真係無得玩

如果泛民揸大多數，民建聯玩總辭有無用？無用嫁，對家總辭我開香檳呀

而家擺明叫泛民乞個席位。

共產黨想你留

其實係想奚落佢地.........

正如譚耀宗話齋
總辭完啲議辦停晒、議助失業

當初話DQ無得繼續做，同全部人都有得做，情況又唔同

唔總只係捱多一年。
定等下年再比人DQ(或者拉晒）先算？